波台9up區XII

未央

一桐 g

喂dost

all g

yes

All 25

打車輪

打左?

25b真係教咗你？

打過啦 不過佢話我唔掂

唔好ff la

女神比個好樣衰嘅人cow左
我應唔應該帶佢逃出生天？

你都唔好得去邊

唔好咁仆街啦...

睇下人地係咪有錢

我女神都係... 佢條仔廢物尼

咁你係 what

我好過佢條仔...你話佢係咪廢物

你都有話人廢物既一日

有冇人知天水圍去觀塘要幾耐

一架巴士直到，繁忙時段1.5hrs
唔塞車就1個鐘

屌那星，我老母加咗我落佢屋企人嘅family wtsapp gp

搭地鐵呢

mute

踢

我仲等緊個group有重生既一日

笑死

係個group到9 up

我有咁厚面皮就好
我兩個月都唔敢搵佢一次

屌奶星，tvb套野今日係咁講阿sino搞到我以為講緊阿狗，搞到我成日望過去

得我一個係真毒

地鐵呀 你要搭西鐵去美孚再轉地鐵囉 我覺得爭得唔係好遠 而且仲好辛苦

收皮啦你

個問題係加完我落去一句嘢都無講過🤢

你ex仲愛緊你

該面皮薄嗰時又唔見你會薄

輸唔起嘛, 平時9up無壓力

你打女人呀

點解我地要自相殘殺

去打車輪la你

我連手都未拖過

打車輪同拖手仔唔代表啲咩

唉, 如果可以同返你一齊, 我願意放棄一切

你講係咁講，到手嗰陣隔一排又故態復萌啦

呢個真，得唔到一定係最好

雖然好仆街但真係事實嚟

起碼好過乜都無

真 有時唔一定要得到

今時今日黎講都岩

真係痴撚線 乜都做曬反而係冇關係既人

唔會囉...

唔好咁啦...

見到d轉會真係totally no mood 9up la

願意用曼城降班換返ex

牙狗買包皮或者山狗續約乜都得

唔賣山狗冇錢買mbappe

好似話狗現金多過鍠

莫拉達唔做獌狗ok ?

但都係有個budget係到

話依兩年allin，應該用晒依幾年老本

垃圾車買到人我抄呢個po嘅username

轟買lkk，bakayoko

真 我而家就係咁

咁你抄硬架喎

都未100% 話唔定翻艇

真係抄定都得

轉會窗仲有排先完
點會簽唔到人

今季買得遲會無晒靚貨
市場上比較勁既cam已經少左silva
隊隊都想買cam咁濟

你話簽到lkk就話啫

班垃圾高層已經唔想屌到唔想屌

好彩阿狗唔使

佢話買到人就抄
買幻幻都要抄啦

牙狗要買人頂山狗

高層黎講轟唔算太差啦，睇下阿利先

鏝真係超正
除左唔撚用青訓

兩曼都好啦

球會有錢洗, 開心都黎唔切
仲要油王有心搞, 幫手起球場, 青訓中心, 搞好晒公關
有埋繁體字官網

曼城個油王係幾好

收到風某會然見到耶穌被擔架抬走係屋企大排筵席慶祝

利個高層仲垃圾過阿狗

本身都擔心佢係果d玩幾年就唔玩既班主
但係見到佢起咁多設施同一步一步黎就開心死

咪單單打打啦mon post狗

我成日moon

依啲野要mom Po先知咩

我對我地個油王其實真係覺得佢真心愛隊波
但個黑人同西女人

垃圾鏝都mon

冇野做

阿狗個美國賤種

車油王比較急功近利, 但都係真心愛隊波既表現黎

利狗班美國賤種

乜利唔可以用自己錢買人嘅咩，定係fsg連用自己錢買都唔比

2個都係美國佬

有錢用
但傾轉會個班垃圾

阿狗個個都唔掂，連個老野都要自己去

佢無耐性個性格叫好左了

高普去埋咪比人告

可能已經拎到歐聯, 以前真係好撚急燥

依幾年似係想令車冇油王都生存到

講講下女做乜又講波牙

個個有女?

認真講仔好過

ok,我地傾仔

好波

我冇

Ok

15狗中意典樣既男仔牙？

iwobi_bench.jpg

型

個個偽毒

u too

堅型

15妹除左煮野難食都算系一個絕世好女囝

有無人有睇詭探

Hi咁多位ching有冇掛住我牙

冇

躝

屌你地

劣幣驅逐良幣

好好食喎

龍蝦屎

愛要包容人地既所有 所以我會幫15妹食咗舊龍蝦屎

all weak

如果佢真系愛我就吾會想我食佢d龍蝦屎啦

咁早就咪出聲

佢訓左了

我米8 樣似吳彥祖

留鬍，高大，個樣男人味重啲嘅，同埋怕醜同靜啲嘅

即係唔洗食你煮d野都得？

iwobi

中二，四，五

我啲嘢賣相係普通，但一食落口真係好食到好似有道佛光打落天靈蓋度咁

屌牙我童顏150無鬢又唔知醜, 係咪無機會食你d龍蝦屎

駁唔到 一食就爆炸

原來你試過比佛光打落天靈蓋, 唔怪得可以煮到咁既野出黎啦

唔駛煮飯就好，懶得清潔地方

但你係肥仔

即刻死

佢個樣好o靚仔

我好瘦，得68kg

我60kg都未出聲

如果喺街應該望唔到你
利申：168

通常o靚仔樣都係仆街多
反而man既男人係蠢d無咁有機心

有冇人有興趣選皇馬主席牙

你兩個媽咪無比飯你食？

躝啦死疤狗

我應該淨係夠高望到你對波, 望唔到個樣

Yes 25b又搵sp又對女友唔好

屌爆你地

細細個都係食荷蘭豆長大

我係見過真理嘅人

仲有，我唔介意男仔細過我，夠18就得

今次係咩人格？🤔

認真 15妹一次失手你地就笑足咁耐 成班男人咁樣笑一個女人知唔知醜

講得好！

口裡說不, 我心裡是好想食下龍蝦屎的

收到風15妹個愛心邊爐食到義和b入急症

發覺香港好多男仔唔留鬚

根度簡？

認真 成半個月冇剃 頹廢到仆街

馬明嗰啲

唔只一次了

你都有

圖？
認真覺得男仔留二撇雞好撚可愛

頂你 WhatsApp上水未

屈夠未牙屌你老尾

我係無鬚，仲有兩個月19啲鬚冇睇過都係得1-2mm

女性荷爾蒙過多

你有問題

我講真

嗰陣有條仔約我去街 我特登叫佢整個二撇雞造型同我出街 幾撚好J

好撚柒

堅好睇
如果普通男仔留鬚會加50分

接受唔到

我之前兩星期剃一次~
果陣同居女友問點解無見過你剃鬢既

agger

ching條J冇毛？

你兩個on9 不知幾撚正
喺街見到鬍鬚仔嘅話 我會去抄佢牌 （如果我有化妝）

細蚊仔

有毛牙, 但係加拿大毛好少下
全身體毛都少
我係韓狗果type(不過柒好多)
btw我好撚憎韓狗, 但鍾意我d女個個鍾意韓國, 可能我似韓仔咁虧

反差萌你識條春
我童顏又可愛, 但係內心好邪惡

ching好高

gel左頭有150, 算係咁

真乖又十頁

唔怪得你話o靚仔樣嘅男仔都係仆街啦

虧佬要嚟有咩用

我勁易出鬚 如果唔係唔洗出街 我一定日日剃

睇下個人造化啦, 由細個開始d人見我童顏就會對我好好
就算做錯野老師都唔會罵得好甘
所以我就覺得我要做多d仆街野先可以用盡我既童顏樣

其實你自稱高大 又瘦 仲要易出鬚真係一個優勢嚟

Me兩日剃一次

又邊個人格
其實係嘅 啲女仔會比較錫童顏樣嘅仔

唔高 得178 膊頭超橫

178好高

178都唔高咩？ 你想幾撚多

點解我冇

最少183啦

因為你唔係

我係牙

童顏樣不嬲喺班上好受女仔歡迎
同埋而家啲仆街港女好多都鍾意呢啲樣

認真?

178都算係咁啦
我公司啲男仔都好矮細
有個得160

好恐怖

認真，不過同啲女同學關係幾好

我覺得175或以上叫正常 但183就最好

佢係咪可以唔dup低頭望住你對波

原來係白淨type，激發起啲港女嘅母愛

正常人唔係勁毒,同女同學關係都唔會差得去邊啦

182

高嘅男仔又真係殺食好多嘅

不過好彩我天生膊頭夠橫

屌咁我又唔係同佢差太遠，我自己都係168高啫

著恤衫好睇

我衣櫃 34件恤衫

駛唔駛呀

買衫買到我破產

不嬲現實同依到9up啲野唔會差太多

最撚易食女係呢啲

咁真係唔知你

男仔咁撚鍾意買衫㗎咩 我兩個月都未必買到一件

我其實呢度講嘢同現實無分別
個個都知我係癲狗嚟

可能童顏都唔靚仔掛

我剩係鞋都37對

現實假膠嘅話啲人唔識分

我覺得呢段嘢你開始過份幻想咗
會唔會唔關樣事 係關你做嘅嘢事

屌奶星屋企咁大...

村屋差唔多

鞋我以前一個月買一對
全部波鞋
Ub aj 嗰啲乜都有
已經有兩年無著過平底鞋高爭鞋嗰啲了

你好似好尾機

慢慢開始會識
而家我講嘢啲同事會當咗我9up在先

ub aj nmd我一對都冇 買左對common projects 好鬼好著

我都係住村屋

真係唔知佢啦.....你地都古古怪怪

但交通好唔方便

真癲定假癲先
我有時真係會忍唔住做左真癲既野

有啲蠢到好離譜啲假膠都分唔到

me2
但我冇37對鞋

貢撚多手足住村屋

我老母話唔知會以為我係運動員

冇女 咁咪搵下其他興趣

我好啲，因為條村隔離依一兩年有新屋邨

你都無女..

話說早幾年都會著波衫出街，呢兩年都唔想著
Ps:啱啱印咗件月巴
女仔著波衫會唔會好柒

我好易出鬚，之前留到james harden咁冇人認得我

唔會嘅，扑野著仲正

你夠高唔會柒

認真冇興趣識返個

佢地已經習慣咗
如果唔熟我會收歛吓

屌你老母沙高

我覺得波衫女人著仲好睇過男人著

每間公司總有幾個呢啲人

點解

扑嘢仲著乜撚嘢衫？

打左陣機推左成幾頁

而家我留到同艾夫拿差唔多

以為你訓左

有時我會無啦啦跳左制

襯露少少pat嗰啲超短牛仔褲

搞到有時要好on9咁講話講笑啫，所以依家到費事講

佢唔會訓

weak

男仔著波衫好易有毒味

我份人太慢熱

系 同你兩個一樣

好勝人格出現

我都係

我淨系夠膽同女朋友一齊著
自己一個吾敢著, 覺得好毒

其實熟咗應該唔會嘅 除非佢真係太撚蠢另計 呢啲都做唔到朋友啦

我都唔想咁
控制唔到
覺得人地唔信我會咁做, 我就做比你睇

屋企得件阿狗11-12 no.1 fans波衫，著都費事

星期六一有波踢條街就好多人著波衫

你真係溝咗嘅話應該會無咗個frd

屌啦 我件iwobi gervinho都未撚著過

怕醜仔正

個時叫你唔好印

hi all rubbish

唔係歧視, 但我從來唔印死黑鬼

好似仲有件0304享利唔舍得著

Wa diu仲要玩埋

25b一陣就出嚟咬你

本身大家都有d feel架啦..所以先會有咁瘋狂既想法

好癲😂你真係好識cow女

我識有個人又係咁，控制唔到自己，想屌曬自己識嘅所有女

屌奶星 我件足總阿狗仲未到

你地有無人話你地似邊個明星 等我有個畫面

me冇印沙高
係印左mane

印咗冰個

即係佢想屌你

結衣係j2套野個男主角後生版

xhaka
等左好耐啦

遮晒個樣幾似梁朝偉

睇到啲繡字差到

都系死黑鬼, 有咩分別

幾撚型

唔係我串 不過想屌我係正常
佢鍾意我隻手同腳 夠細隻 癖好都幾特別

有無圖

外國寄返嚟有撚排等

手腳細隻點解會想屌
....

型到........

好多人話我似後庭鏗

唔知咩名搵唔到

佢手膠腳膠嚟
成日捉住我隻手睇我手板 佢話我唔做家務隻手好滑 手手腳腳好似bb仔

咁你自己覺得似唔似

我樣衰一千倍但係個type有d似

係咪逃跑可恥但有用？

有啲畫面 咁你個樣應該幾gay

我覺得似胡紅軍多d

可能打完飛機唔洗手再摸你手版

佢兩個個type都幾似
但你係似整容前定後先

咁我真係gay

咁佢要咁做無辦法

好似係僱傭妻子

你無染頭髮？

四方臉ver.胡紅軍

我屌你老尾咪即係一樣

現在沒有

我似ooo………………

ching貢令囝...

鬼知咩

但佢塊面方得好撚緊要wor 有無佢咁誇呀

牛奶仔咁既樣

反樸歸真？

Who...

牙milk個樣

好想同佢搞gay

ospina

以前d人話我似吸血新世紀個男主角 最憎呢套垃圾

有朋友話我遮左8成樣似金城武

幪面超人？

佢個樣好撚虧喎

我遮9成似梁朝偉

認真 除左白 冇野似

你最撚型

短鳩當個個都知Ooo係ospina

小白臉

屌你老母

我知
Moon開post

moon post狗

ooo幾撚型

有人話過我似楊愛瑾 小嵨陽菜 金所炫
利申：唔覺

唔moon都唔知保特
仲要個陣咁岩睇到

咁撚型

係咪真㗎

小嵨陽菜

短頭髮嗰陣有人話似台灣嗰套戲 嗰個咩林真心

如果你真係似小嵨陽菜
我真係會好想狠狠打鳩你
唔知點解覺得依種樣既女仔係生出黎比人打

姐系似張敬軒...

啱啱先話戒咗打人

cls

唔記得佢咩樣....

想下姐...
但係e種女仔真係好吸引我
見到佢地個樣咁楚楚可憐就會想整喊佢地

你無睇我的snsd?

之前咪貼過15妹

個陣啲frd經過東海堂會影小嵨陽菜比我睇
但我覺得真係唔似

好撚樣衰唔好提

無

通常自己唔會覺得似

住烏

套野幾好睇...

得嗰幾個話似

矛睇過

一啲都唔似🤢

變態

港女黎講都算係靚嗰堆啦

那些年 同依套都係比條女拉去睇

咁樣讚我要我典樣答你

唔好煮野比佢食

獎佢食龍蝦

仲變態過我

15妹好正牙

慘過比人打

屌佢老母

沙高真人好靚女

似冰個明星

范兵兵

你咋，唔好拉我落水==

系 25b都係搵sp同叫雞 無打女人
唔好屈佢

呢句真

打銷機就靜哂

之前沙狗起咗佢底

想weak了

又post

All slept?

me weak了

訓啦咁

癡線 基奧特又射世界波

銀河唯一

下星期六第一次去船p有咩注意事項
行程：下午五點上船 夜晚十點落船
內容：釣墨魚

唔好煮龍蝦

有冇ching睇nba final game 4

不了 唔想睇垃圾湧屠吾皇

聽講會3-1

4巨頭 點打呀

James反cup是100%波

收嗲啦岩岩醒

訓咗兩個鐘又起身返工
個頭好撚痛😂😂😂

幾個月冇訓過

N賓都sleep左了

mud

各位狗足早安

唔撚洗做架你地 鳩嗡廿四

睇左兩節
on9都癲
真係玩具黎

hi mk村長

熄咗機了

屌奶星搞到我咁早起身睇🤷‍♂️

好睇唔睇走去睇玩具

冇⚽️睇牙

唔係歧視，但睇猩猩拍波真係好反智

去動物園睇好過

嗨

moses

訓覺鳥

Weak

晏就都有得訓既人叫strong
夜晚先訓到叫weak

屌奶星，車狗竇咁多人迷一桐G

狗先迷一同G，未央屌打

依樣真，高汁球迷一定係迷未央

講得好

dost識野

2隻都係g

講G黎講架純真係大炒

你邊到會見到咁純既女仔做G

大面G

冇見過塊面咁大既g

老實講 咁可愛既女仔都反果d人
應該拎去滅族

叫春時間

幾時有叫雞牙==

訓了

終於知道nben既作息時間

一桐

一桐真係好靚好可愛

g

好撚cute好撚精靈 得意到死

未央屌打

一桐屌打全香港女人

15妹想整都整到咁啦

未央有氣質幾多

ali 完爆

7-8年前有諗過打針整高個鼻，但老母反對作罷

圖？咩樣

Ali五官唔算最靚
但佢夠可愛 同埋嗰隻淫味無得窮

比起一桐好撚普通

認真見過最靚嘅女人叫蘇菲瑪索 顛峰嘅佢真係痴線

[img]圖片網址[/img]

Google Sophie Marceau 啦 而家老左成5x啦

好似我女友

我個心好糾結

感情台狗公

屌你老母，俾人逼我返啲閪工

典撚樣牙又==

有冇睇架

15妹識貨

番乜

保安

翻個啲做到仆街嘅展覽，仲要食水深，又當我冇搵到工咁

斷咗纜仲驚呢驚路

side 氣

Agger

hi 村長

點解逼到 唔番咪得

迷一桐又迷未央既點計

過幾日上大陸叫雞了

又叫一桐g

冇問題，但要承認一桐>>>>>未央

叫你屌完就算唔洗煩

可惜冇波

得罪講句 迷一桐嘅都係垃圾

不了 一齊迷ok?

ok

no

垃圾先迷

迷架純+moses果d無yb[i]論係網上+現實都一定係高質

迷男人先高汁

gay

駁吾刀

垃圾先迷一桐G

今晚約左護士妹妹

頂 下星期去英國 仲未執喼

我都想去旅行

又屌sp

去二十幾日

no la, first dating

你女朋友知唔知你成日屌其他女

真好

知就應該散左啦

嗨dost

撚有女咩

點會比佢知

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

你女友唔睇你電話架咩

點可以比女友睇電話

你係得既 成日屌其他女都無比人發現

牛奶囝係咪度

黎緊順便去意大利 有咩玩

星期二去?

佢會出少少料俾你，等你去到之後話唔記得佐

去意大利邊到

費倫羅斯 威尼斯 米蘭

屌牙，巴斯狗咁撚有錢

佢太子爺黎

巴斯ching介唔介意收我做𡃁

佛羅倫斯有大衛像，威尼斯睇運河，米蘭睇大教堂囉

講埋d基本野

唔係想講咩牙，去米蘭睇球場囉=.=

想知歷史

佢撚識咩

=.=

幾時更新個post

禮拜二

個post唔係佢出 唔好再屈

有冇人打payday

應該大把人玩

你有冇玩

有不過未玩

滑鼠壞左

買囉，平嘅頂龍100啫

我個mouse 差唔多用左十年都未壞
好似一舊都唔洗

其實好唔好玩架
我down左都未玩

好似想當年 goty

hi

story?

邊度識

熱到死 匿埋係冷氣房出唔到街

冇用過

me too

真係識到架 聽人講全部都係倫敦金美容雞

美容雞倫郭雞，傾兩句就知啦

係囉 呢D app有正經人家用架咩?

點分

呢d app用得一定係雞
有村架純etc.

架純洗咩用呢d比人call g 既app識朋友

傾兩句就叫你加whatsapp wechat果d就9成係sales.
呢條女要同佢傾左幾個星期先肯比whatsapp

義和B係tinder食過幾多女?

容許細佬叫你一聲大哥

9up咋

之前係高登有個波台ching又係食好多女
仲係成人台開post話呢排早洩 果個係咪你? 唔記得左條友叫咩名

Agger路

唔係啦，我出名持久

養和寶又FF

已經慣了

我有輕度妄想症

做咩

我地三兄弟都有病

垃圾球員

我都係咁...單方面付出

嘩屌咁仆街
有冇當面屌柒佢

慘牙

Siuma 係邊個來
幾個星期冇上連登 多左咁多siuma post

你女朋友？

我都唔識

咁攞上佢屋企又少不免要黎返Q既

屌你又唔好咁講, 我之前上ex屋企幾次都無搞
雖然果陣佢仲係單身

係你面前咁關心ex,即係明落你面姐，咁都忍到？

唔好心軟, 講真

中山拍閃卡即飛

毒ching有無女

pish

冇啦 有女就改名了

車迷好似好多都無女

老鼠多女

虛狗有

老鼠唔係A0咩

勁

係 明明最多女係佢 之後又扮無女食哂D女
真係狗黎

十幾個post 都係siuma
我冇上幾星期真係黑人問號

波台好多偽毒ching

虛狗

球王

條on9話自己勁過c朗美斯
之後係咁比人笑
柒左之後扮假膠

乜水

即係on9仔一件

虛狗有三條女

評自己數值吹撚到90幾，勁撚過牙朗同小花

咁激動

又屈

全部都有女仲係度叫春

我無女 大家都唔使屈我同虛清係偽毒
我同虛清係波台無女第一人

樓上偽毒

英狗d波悶撚到

千祈唔好買英格蘭啲波 閪到

尋晚法國..好彩近排天氣太熱戒左賭

偽毒仆街死

我輸左呢場==

N賓先係最大既偽毒大毒瘤

G

天氣甘熱仲賭波...

pay day唔識玩

*2 dl左 連新手關都未過就放棄左

返去玩fifa算

你都係

好撚熱牙

呢樣真

我不嬲刀系mk囝

n賓打payday勁到

英撚臨天光賴尿

今晚who weak?

2&b

allweak

系

蓋清

Mk

牙蓋近排成日叫春

你都係啦

全部低質會員訓哂
得番D高質會員

J av

呢個真

求番號

Milk slept

仇思達正一垃圾

想知 more

不嬲憎佢 十幾年嚟都係同一招 煩厭到作嘔

佢不嬲釘住我 同埋知我咩樣知我係邊個
佢有問人fb嗰個xxx係咪即係15妹
但又唔敢搞我

小心佢搵童子軍郁你

我可以好肯定同你講 佢唔敢
至於點解唔敢 我唔會喺度講

15妹好把炮

當神駒狗咁撚

whatsapp話比我聽ok?

以佢咁撚小氣，如果知我係邊個仲唔郁我 但佢最少知咗4年以上

小心身體啦，訓得兩粒鐘

好似牙top咁樣仲慘過死喎
成世比人講

15妹

一桐？

濕鳩蓋你呢幾年真係老了 😰

反夠未

禾出名迷蓋啦

早

hi TB清

好掛住塑膠旺

新賓

我怕就怕膠旺😭😭😭

得黃蓉look睇

痴撚線
致命攔截個post去cc台開都仲有咁多人嘈

cc台撚識咩

好撚好笑

果條公屋仔係幾個post都見過佢果種低能式發爛

cc台班撚屌究竟有幾無知

痴線

我搵唔到個post

人唔笑狗都吠啦 自己講出黎唔笑先好野

虛狗訓到依家

追緊post睇緊adam囝開怨婦mode

咩Po有adam囝睇

上次手機game單野有人澄清就話波台炒車
又唔睇下個post入面有幾多個係係波台
人地問下點睇就入波台數又話炒車
見到adam囝咁都要追住波台黎咬真係好可憐

致命攔截

幾多樓仲有

邊度可以睇番致命攔截條原片
想睇下下面d cm

唔係第一版有咩

睇下先 btw 780打後adam囝冇出過聲

熱狗全部坐監

系 N_Bendxxxx 巴斯xx 意甲球王xxxxx個d

牙賓獲我特赦

我唔係熱狗

牛奶敢做唔敢認

啲mk仔係咁冇膽

佢=湯姆已經係公開嘅秘密

抵佢cow唔到女

宜加啲九十後

好撚焗呀ching

樓上熱狗

冇出過街

要長開冷氣

係 冇冷氣嘅話不如殺左我

蘇蘭基=未來球王

我轟不賣垃圾

又要比蓋青燈死

咬咬

Tonight weak

躝=英國利雲度夫斯基

利雲杜夫斯基=德甲米歷克

米歷克=英格蘭連加特

牙蓋呢排情緒咁低落既 冇咩丫嗎

男人 唔係錢就女人架啦

你咪搞掂左女人囉

😞😔

阿蓋

做咩咁愁 講黎聽下

飛啦

打鳩佢

中出即飛啦

我好愛佢 我知佢份人心軟

女人唔打唔得

遲啲軟到同ex上咗床你就仆街

可能已經上左

實上過啦

睇下有無用

um....我驚hurt到你
都係唔講野

屌哂你地老母呀
7月我屋企冇人 到時驗貨

夠補返幾次啦

驗完貨唔驚佢繼續搵ex咩

牙蓋

n賓見字即回 等你打pay day

steam加我fd等我得閑一齊玩得唔得

你咩意思呀
我大大碌

我 steam 冇俾過錢 add唔到fd

持久力?

呢個唔知 青頭仔

咁你哋點一齊玩

佢有俾過錢 佢add我就得 我add人就唔得

屌

我都係青頭..

你收皮啦咁撚多ex 我唔信你冇屌過

steam 廢事d人開分身帳亂add人黎呃人錢嘅政策黎

好彩我用過啫

認真無屌過...d女唔比屌牙

唔俾屌 姐係有做其他野啦

你無做其他野咩

想叫d高汁雞

milk steam叫咩名牙

我記得係on9名黎
你隻熱狗應該見到就想打佢

我都係青頭

睇tvb汪阿姐啦

爛茶渣

屌你牙拉b

波蘭神塔

add me Basdost

我個steam有add中學同學唔會用依啲名

add jor

唔係
總之見到佢個名就唔想同佢講野架啦

play咩?

佢哋play pay day

d大陸人steam狂鬧milk
小逼崽子，骂你一次不解气，有种来我大陆说这句话，不让你吃屎，艹你妈

你条烂粉肠妄图分裂国家，妄图否认身上流淌嘅中国血，我哋都唔认你系中国人，请你滚出中国（包括香港），去你认为好嘅日本或者英国，系度屎都冇你份食啊！

草拟吗的sb

我可以挽TF2

次次打cs開波都打句fuck china pig

有十幾版

milk好on9

依家個steam比fd用緊改咗名

More

勇武

请你滚出中国（包括香港）

Tf2而家淨係玩freak fortress

依家個名你cap出黎都無所謂啦，還掂唔係用開個個

Hitomi 4 Jun @ 5:45am
看到这么多人骂你我也就放心了

@NoobKing@ 3 Jun @ 12:02pm
继续叫啊，殖民地杂种

Big dick girl won't get pregnant 3 Jun @ 3:20am
一国两智，港灿井娃

AyueArbiter 1 Jun @ 5:44am
一国两智，港灿井娃

电脑玩家 BOT 31 May @ 11:40am
你个傻逼 我草拟吗

Shun 24 May @ 10:43am
法你老母

~ AVICII ヅ 24 May @ 10:16am
-rep

MATT 24 May @ 4:11am
ni ma si le

Ce4sc 15 May @ 11:29am
你自己就是谁支那猪操出来的

José Mourinho 14 May @ 12:40pm
歼英狗，灭港独

Qiu 14 May @ 9:25am
-rep

Snake 12 May @ 8:37am
香港现在有什么好优越的？深圳南山一个区就顶了香港整个gdp，我也算找到源头了，就是这种傻逼太多导致的。+10086

Jasper_Ma 9 May @ 2:07pm
我就来看看你会被喷成什么样子

imFish 7 May @ 5:51pm
点进来看，果然有惊喜

浪漫路西法 7 May @ 4:03pm
你妈熟了，要几成？？？

杭州刀神陆一凯之徒 4 May @ 6:39am
Noob gamer, worst player ever, plz delete ur steam

一首刀山火海送给大家 3 May @ 4:46pm
+rip

ORANGE 2 May @ 7:47am
你妈卖批

仲有十幾頁

村b

milk佢講左咩?

佢cs開波就話fuck china pig

精彩

每次玩cs開波都打句fuck china pig

依排玩少咗搞到冇咁密

比支那豬屌十幾版

牛奶狗勇武

牛奶好勇武, 笑撚死

懷疑就係咁每場都比人troll

大家都係中國人 唔好嘈啦

牛奶仔個steam名改左未

咁樣原因係因為一次打rank個陣carry全隊都比三個大陸狗屌，troll到然變豬，所以先咁報復

虛囝

好寂寞

依幾日個fd用緊所以佢改咗，我遲啲用返就話改返本來個個

牛奶真係熱狗

聽汪阿蛆聽到流馬尿

又老屈

熱狗可恥

我同你互含

難聽到咸左?

屌你咪a

去叫雞啦你

之前搞到我豬咗場rank個三條仆街，我特登down咗場rank嘅demo等我可以隔幾日就去佢哋個profile到留言屌佢哋

坐監啦

成條街一個人一支街燈都冇
京能到我

where

富士
想出lawson食宵夜都粒水

得罪牛奶慘過得罪女人

payday難玩到仆街 而家死左要等2分鐘

成日逼到兩個熄steam比人留言個功能

咁垃圾

睇埋鐵血的孤兒sleep

又煲

真係好能恐怖呀屌你老母

有冇call到g?

系 上次jer佢搞到佢成日打電話過黎搞我

遲下過大阪

整個八號波啦丫屌

膠乜能

冇乜可能
呢個風好weak

想放個假

太柒好似唔做你生意架wo

咁我唔洗擔心了

因為一定唔做

港女真係比班廢男縱出黎

大交合辣殺

我條女話佢個fd男朋友朝早9點機都送佢上機，嬲我唔送。大佬，你去旅行咋，你估你去移民咩

旅行都要送

Rubbish

廢男真係男人之恥

我frd男朋友會送機+幫我frd照顧隻狗

垃閪圾，我條女發脾氣我即刻屌7佢，同佢講咁你都嬲既話你嬲撚飽佢，去完韓國唔洗再搵我

Ching貢大男人

咁都大男人？佢平時嬲得有point我會tum佢的，今次真係把滾火，已經送左佢去地鐵站仲想點，第朝仲要返工

養和寶又ff有女

禾矮柒毒

咁佢點應你

唔體諒男朋友第朝要返工，蓉兒咁港女㗎咩

say sorry囉

佢身邊超多港女fd, 成日比班8婆影響，果班8婆又成日講我壞話

n賓打機勁到癲 唔打電競浪費哂

即係dost廢

一筒是g

屌你牙

講你啲咩壞話

咁都叫乖啦
老實講我同我啲frd去旅行，如果我條仔要送機我會叫佢唔好嚟，唔好阻住我同我啲frd相處

話我對佢唔夠好果d廢話囉

咁要點先叫好

果班廢男奴隸黎嫁！對條女千依百順，任勞任怨
果班女人會showoff自己當街屌7條仔係威威

我已經好勁 佢仲勁過我

New po
波台9up區XIII

懷疑佢真係電競選手黎

任勞任怨嘅男人根本無魅力
我以前有條仔又係咁，激嬲我會跪喺度求我原諒
總之就好似狗咁聽話
之後我就鍾意咗第個飛咗佢lu

之前有隊搵過我 不過唔想24小時操機

我fifa pro club都有人R我打HKVPL🤷‍♂️
冇錢得鬼閒打咩

我屌

廢青的逆襲

1001